真係睇唔明今日啲ig story喺度 jm9

其實咁樣就認真有咩意思.?
一撳入去the story, 個撚個都喺度放煙花.
所以你哋係覺得好值得高興定係點?
一個二個都算 個撚個story都喺度放煙花.
越睇越撚㷫爭啲掉撚爛部手機.
其實認真po啲有用story嘅仲好.
睇下人哋有咩注意仲好.
post完仲要唔撚出 不如慳番啲位仲好.

pish

我有咩唔啱歡迎大家討論